屌你 d人可唔可以比d禮貌出黎

琴日集會 個個嘉賓上台講野 都係到叫口號 唔係話分化 唔係話唔比你叫 但係可唔可以比d尊重 睇清楚咩時候叫咩時候唔叫 唱緊人地國歌個陣又係咁 人地請個嘉賓返黎 聽你地係到叫口號 等人地講完先叫得唔得啊 我想聽下人地講咩啊屌

十成九都係外圍 又上唔到網 鬼知邊個講野咩 不推文

尋日我嗰度聽到講者發言啲人都照嗌口號

真心希望所有人都學識集會禮儀

同埋大家都可以幫手做手勢叫人靜

口號大把機會嗌，唔急住一時啦

同埋喺遮打嗰頭集會記住唔好踩上和平紀念碑嘅範圍 包括草地

尊重返抗日英靈

外圍叫我明白 個問題係內圍叫埋一份先燥

尋晚幫手控制交通班巴打燥燥地
我明你地想俾啲車快啲過 但趕人個種語氣同手勢 真係幾難聽 我仲差啲俾其中一個打中

口腔期